支那狗作左首歌黎屌連登仔

大家點睇？

Report左未？

推

唔洗理，亦唔好禁入去睇

垃圾歌 完全冇hip hop 精神

出左黎未？完全未驚

聽完首歌，睇埋啲留言，再加埋今日啲狗做既野真係好撚谷氣呀。就黎抖唔到氣

做咩要理？
同畜牲講道理？
咁你都好忙下
留返啲時間救下啲仲係人既人好過

咪撚理佢地咪得
依家啲狗唔撚幫香港人
我地自己既野自己攪
佢夠薑咪落黎抽過 唔撚青
只識網上兇狠

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

支那人冇腦嘅就唔好咁上心啦 留返精神係重要嘅事到

我地自己人作左咁多首，更加值得你去睇，關心同分享。

如果你真係覺得好辛苦既，我建議你停一停，唔好接觸外界幾個鐘，亦停止諗相關既野，好好比自己休息下，因為你既情緒就快出現問題，好容易影響你既判斷力

最後，比隻自己人既歌你：

狗吠都走去聽
犯賤

高質!

Youtube個垃圾algorithm推左出黎

成首歌重點
一直對政治冇興趣